[IT J] 搵緊工嘅你

公司請人
討論/問野/屌/咩都得

Hands on experience with JavaScript frameworks such as React.js / Angular.js / Vue.js (newer) & Node.js
Experience with SCRUM / Agile development
Must be confident with code review workflow
Degree in computer science not mandatory but basic concepts on OOP/MVC/DB/etc

exp. with MongoDB / Mongoose / Express is a plus
exp. with ReactNative/Cordova is a plus

16-22k depends on experience and tech background

TG

利申：認真Post 唔係幫人搵

有experience 都22k

Ching 要寫得清楚d，我之前寫25k都俾人圍

屌你 冇錢去ive搵fg 來 連登搵
正仆街
食屎啦

on9

食緊 咁又唔係搵專家嘅 undergrad 都無問題
寫就咁寫姐 個堆tech 你有玩過有信心 都可以傾傾

搵緊FG?

FG / Undergrad 都ok, 想轉工都無問題
都係個句，frontend js 有信心玩到都可以傾傾

老實講，呢個料，出面請緊3-40k

其實真係hands on過都已經有得傾 唔駛真係好多年professional experience

講錯請大大力屌

九龍灣？

出面大公司人工都開高你一大截，你點說服d老手 candidate 去你間startup 仔做？錢都無？同你講心呀？

呢個level我地都無諗過會請到啲真係好老手嘅人 有興趣可以傾傾 想屌嘅就繼續盡情大力屌吧

請新手咁咪寫要experience 啦
請人做野咁度縮，連個jd 都寫成咁， 邊個會想做？

巴打點解會覺得係九龍灣

觀塘區

不如你開埋公司名啦，比大家見識下

有玩過下react, nodejs, express, mongodb
可以出得多過樓主既可以傾傾

16-22

個job requirements似曾相識
係咪登廣告好耐 到宜家都未請到人呀

我出到25有冇興

當然未搵到人 搵到唔駛出post

清踩場

窮就咪撚請人叫腦細自己做埋啦，肉鳩酸